聽日邊個返工邊個去玩就一定係鬼

聽日一定要去

See u tmr

你當更啦

都撤咗啦

張學友都迷？